# securitykeycloak



## About 
В этом проекте реализован авторизация с помощью Keycloak и после авторизации можно делать 
запросы. В свою очередь этот микросервис обращается другому микросервису (Transfer window) через openfeign
и предоставляет данные.

